嚇到瀬屎

失眠訓唔著 一眼望去廁所 有白光 似係白影

我膽粗粗 想去開門睇下 係咪格離屋開燈痾夜尿

想開果陣 我屌！

果舊白色發光既影 一野無左 睇佢發光既範圍 唔似格離屋開燈 依家好驚 訓唔到

曾經番廚房 有度寒氣掃過背隻 試過訓訓下 感覺到有野沉落黎 壓住個身 有意識 想講野 但係咁鳴鳴聲 跟住就無事了

我笑到瀨屎